有冇巴打可以輕鬆帶機出街

成日想帶部機出街同女朋友食完飯影街,但係部機其實好大,又唔想成日拎個機箱出去

有冇優質解決方法

Rx100v

叫你女朋友拎

乜撚野機箱

拖喼

防潮箱

Desktop

唔係呀 polaroid sx70一機兩菲林都好方便拎個細袋出街已經夠

輕鬆帶機

但女友會黑面。